唔該大家唔好習慣警察亂咁開槍，佢地明顯係違曬例架

大家一定要記住，黑警全部都係違例架！絕對唔可以習慣佢

佢地違例 但吹佢地唔脹
dklm